{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 patio 애월 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 ただし、22:00以降は入室できませんので、ご注意ください。 当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行していただく必要があり、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生しますので、ご注意ください。 その他の付帯施設として庭園、野外散策路、オルム、菜園があり、駐車と荷物保管も可能でWi-Fi利用が可能です。 また、釜体験、スモールウェディング、キャンプファイヤーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降は入室できますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "庭園、野外散策路、オルム、菜園があります。また、駐車と荷物保管も可能でWi-Fi利用ができます。"
        },
        {
            "question": "その他の体験やイベントはありますか？",
            "answer": "釜体験、スモールウェディング、キャンプファイヤーが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 341
    }
}